硬盤死左，火牛又唔夠力，急求list想換，求推介。

小弟主板用msi b150a, display gtx 970， 行I5.

想問下大家有咩好的性價比推介。

不直預2000左右， 想買ssd

硬盤
巴打真人都係咁講?

淨換ssd同牛？
mx300 275GB 700蚊到
睇你想要幾多GB
淨低錢買牛

500gb ssd怕先夠用。
另外牛邊款好，對火牛零認識。

同埋hdd通常咩牌子好

一時時

同埋tlc不是好短命嗎

大紅字我好驚啊。

識講屌老母就當自己香港人咩。
講句硬盤硬碟我捽你老母閪碟我都識啦。

呢d野睇得明得架啦，唔通有人寫老母板我笑人唔識串motherboard 咩。我又唔係打5p字。

死番去時事台玩文字獄啦。

咁鍾意用硬盤死返香討啦

打大陸字都咁撚臭寸咁撚惡嘅

硬盤

搵勻成個香港我諗都搵唔到有人會咁講

死大陸仔屌你老母啦

你都識講捽你老母碟啦
你會唔會講捽你老母盤

屌你老母,想講你句粗口俾你搶先講撚左

笑撚左

話說,連登未出現果陣好似有條友好撚鍾意用呢句粗口屌人,唔撚記得邊個啦

樓主唔係好串咖咩？潛咗去邊呀？

樓主我屌你老母支拿畜，純粹屌你大陸閪！

推撚返上去警惕世人,咪撚用支那匪語

硬盤

點死？穿左窿定咩？